擺明唔還錢？？可唔可以講得文雅少少呀

低級到， 擺明唔還錢 都講得出
完全無文化既人先講呢d說話

試舉例說明

48歲(破產)

話說我問完你借錢後，我生活上無因而得到完全改善，只係解決燃眉之急嘅一刻。過後，仍然艱難過日，所以請問可以借多次錢畀我嗎？